狗賊又保護白衣人，又唔拉舉中指嘅白衣人

即係全民白衫做乜都得